繼續金鐘野餐 地點不變

我買左d食物

不見不散

過期唔好食啦